Můj nejoblíbenější svátek v České Republice je Vánoce .
Na Vánoce Měl jsem čas na návštěvu mé tetu , taky se sejdeme s kamarády v kavárně nebo v bytě mého kamaráda .
S kamarády jsme návštěvili kostely a trnici na náměstí , tam prodávali mnoho tradičnich českých věcí , které jsme mohli jíst nebo pít .
Prodávali taky decorační věcí na vánoční strom .
Dne 24 . 12 , jsem oslovi české vánoční jídlo , třeba vánočku , kapr a bramborový salat .
Po večeri jsme se divali na televizi , poslouchali jsme vánoční koledu .
Když jsem byl poprvé v české republice , na vánoce a tety , to bylo překvapení , proto jsem myslel , že nezná nesmysl .
Teď vzdy přemyslím o vánocích .
A taky pozoruju , že po vánoce jsou žkousky doby !
